大陸根本唔撚會話比你香港政府知武漢發生咩事

個個所謂專家估估下

推
中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在